公投，如果今次賣港大勝，大家會唔會放棄勇武？

會，勇武失民意，不了
不會，只係一個check point , 繼續和勇不分

推一下

推

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

人地冇割，你帶頭自割做咩?

從不放棄

唔會

你on撚尻？

呃負皮po

目標係欖炒

拉

分化post?

會

唔放棄勇武